[年經] 有冇人家姐/識得嘅女仔好麻甩佬?xx(

毒撚我連女性朋友都冇 不過就有過家姐, 睇落去係正常女仔, 但其實就好男人, 著裙有時可以唔合埋對腳 d衫褲/外套唔摺擺喺張床到 真係想問下佢男朋友, 究竟覺唔覺似係同梗個男人拍拖

家姐如果你睇到好心就檢點d啦

你條契弟 我緊係女人啦

冇 不過唔鍾意 不論男女都要有儀態

推到佢見到為止

男人婆

好多人女人張床全部都係衫

頂, 都唔知點解佢地頂得順

有，不過污漕都係污漕佢自己，唔關我事